HTX

EUD & EUX

AMU-kurser

Om os

HTX

EUD & EUX

AMU-kurser

Om os

HTX

Tilbage

EUD & EUX

Tilbage

AMU-kurser

Tilbage

Om os

Tilbage

**EUC Lillebælt**

Teknikervej 2,  
7000 Fredericia

Tlf. +45 7920 1111  
E-mail [\[email protected\]](https://www.eucl.dk/cdn-cgi/l/email-protection)

CVR 68501113  
EAN 5798000553927

**EUC Lillebælt**

Teknikervej 2,  
7000 Fredericia

Tlf. +45 7920 1111  
E-mail [\[email protected\]](https://www.eucl.dk/cdn-cgi/l/email-protection)

CVR 68501113  
EAN 5798000553927

Privatlivspolitik
=================

#### EUC Lillebælt værner om den enkeltes privatliv og oplysninger.

### Privatlivspolitik

Personoplysninger afgives aldrig til tredjepart, medmindre du selv udtrykkeligt giver samtykke hertil, og vi indsamler ikke personoplysninger, uden at du selv har givet os disse oplysninger ved registrering eller deltagelse i en undersøgelse m.v.

Du afgiver dine personlige oplysninger på eget ansvar. Personoplysninger bruges alene til at gennemføre den service, som oplysningerne er indsamlet i forbindelse med.

I det omfang, der behandles personoplysninger om dig, har du ifølge persondataloven ret til at få oplyst, hvilke personoplysninger der kan henføres til dig. Såfremt det viser sig, at de oplysninger eller data, der behandles om dig, er ukorrekte eller vildledende, har du ret til at kræve disse berigtiget, slettet eller blokeret. Du kan til enhver tid gøre indsigelse mod, at oplysninger om dig gøres til genstand for behandling. Du kan også til enhver tid tilbagekalde dit samtykke.

Du har mulighed for at klage over behandlingen af oplysninger og data vedrørende dig. Klage indgives til Datatilsynet, jf. persondatalovens § 58, stk. 1.

Se vores brug af personoplysninger og sikker i forbindelse med tilmelding hos EUC Lillebælt ved at klikke på dette link: [Brug af personoplysninger og sikkerhed](https://www.eucl.dk/media/5skpwber/brug-af-personoplysninger-og-sikkerhed-elever.pdf "Brug af personoplysninger og sikkerhed - elever")

**EUC Lillebælt**

Teknikervej 2,  
7000 Fredericia

Tlf. +45 7920 1111  
E-mail [\[email protected\]](https://www.eucl.dk/cdn-cgi/l/email-protection)

CVR 68501113  
EAN 5798000553927
